# 18. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/KristjanReba/tpo-lp4/commits/bb1461a9a1a4e935a1d703352e52fb3cba3228ca 

deployment: https://tpo-ci-cd18.herokuapp.com/ 

  username: ligenj.przeni@gmail.com 

password: 1234
